耶撚真係唔屌唔鬆化

啱啱係太子等車 啱啱行到埋條隊就有個仆街耶撚走嚟傳教 佢一撚野就隊左張傳單過尼

耶撚: 先生尼緊聖誕節一齊嚟慶祝吓神嘅誔生啊
我: 唔使架啦 唔該曬
耶撚: 你唔好一開始就拒絕住 聽下我講先
我: 真係唔使架啦 麻煩你

然後點撚知佢直接無視我 繼續講耶蘇

耶撚: 其實呢 我地人嘅生命真係好渺小㗎 你知唔知呢。。。。下省100000字

跟住我聽到呢句即係燥撚咗 然後大大聲屌尻佢

我: 屌你老母我唔係係耶撚啊

成條巴士線啲人望住曬我

然後佢即係靜撚左 默默地走開
真係耳根清靜

一時5p一時又識字

一時三刻順手咗 sorry大佬

一聽就知又係假基督教會，真基督徒係唔會慶祝節日，更加唔會慶祝聖誕節

一班自稱"基督徒"嘅人真係敗壞哂風氣，絕對唔可以咁冇禮貌對埋去！